根本武漢病毒就係人工編輯而成 中共利用輿論/專家企圖掩飾都無用

阿媽係女人